二手奢侈品在線市場Poshmark、寵物用品零售商Petco Animal Supplies、手機遊戲開發商Playtika以及汽車服務和供應公司Driven Brands Holdings都準備上市。 在線貸款機構Affirm在IPO中獲得120億美元估值 
 這些服務在中國日益成熟的二手奢侈品市場尤其受歡迎。 消費者權益不可思議的新冠軍:中國|Charu Kasturi | 2020年12月17日|Ozy 
 購買二手服裝可以為消費者提供一種抵制快時尚體系的方式。 二手服裝銷售正在蓬勃發展——並可能幫助解決時尚行業的可持續危機| lgbtq編輯|020年11月25日|沒有直新聞 
 研究表明，把消極和積極的情緒都寫在日記裡可以抵禦二手壓力，改善心理健康。 成年人可以用六種方式幫助孩子理解分裂的選舉|菲利斯·法蓋爾| 2020年10月29日|華盛頓郵報 
 Lechman說，她最初也是通過家庭成員或與客戶住在同一公寓的其他律師，從二手渠道得知客戶的病情。 醫生和目擊者稱，聯邦監獄的鬆懈程序助長了病毒的傳播，瑪雅·斯里克里希南，2020年9月28日，聖地亞哥之聲 
 大多數人記得的他的最後一部電影可能是2003年的一部平淡無奇的60多歲喜劇《二手獅子》。 《消失的人:哈利·喬爾·奧斯門的迴歸》2014年10月29日 
 “我想，如果有人親眼或間接看到真正的名聲，他們根本不會想要追求它，”卡爾金憂鬱地說。 基蘭·卡爾金的復活:一個不情願的明星抓住聚光燈|馬洛·斯特恩| 2014年10月23日|每日野獸 
 但最近，在我第一次讀這本書的30多年後，我拿起了一本二手的絕版書。 他們看到我們的運動問題來了 Thornton | 2014年9月14日|每日野獸 
 戈登拿起一雙二手的，開始用噴漆在空白的畫布上模版。 金·戈登:索尼克青年後的單飛，以及為什麼她認同“女孩”|安德魯·羅馬諾| 2014年4月10日|每日野獸 
 然而，研究發現吸入或二手蒸汽中含有苯和甲醛等危險化合物。 電子煙，面臨禁令，仍在思考它們想要成為什麼Alex Halperin | 2013年12月19日|DAILY BEAST 
 不過，在二手店裡，他很快就知道了細節。 從一個地方到另一個地方bbb歐文·s·科布 
 一本二手書很有趣，不僅因為它的材料，而且因為它能賣到的價格。 對加爾各答半個多世紀的回憶 
 還有一大群或多或少有文化的公眾，他們通過二手書籍瞭解一些科學知識。 聖經天文學|E。 沃爾特徘徊 
 已經有人指出，語言是我們間接獲得經驗的一種手段。 人性科學|威廉·亨利·派爾 
 很好的傢俱有時可以買到二手的，但必須提防那些毫無價值的“便宜貨”。 如何在結婚後依然快樂。 j·哈迪。